唔知獎門人挑戰MMA徐曉東會點呢

打和之前捱唔捱到20秒

哈哈好好笑

獎門人：駛撚我打咩 有請洪天明!!

洪天明個老豆就差唔多，為生活我可以忍